有無想進修英文既巴打

小弟想學好英文 但係無從入手
諗住由小一買番啲書自學
因為真係好差
有無巴打有其他方法提供
利申出左黎出做幾年

咁買書睇好悶 睇唔夠一陣就放低

我自己就睇youtube 因為我水平都好低 唔敢睇戲住

youtube打英文故事就有得睇 有埋字幕

呢個網有D 英文短片 有字幕
慢慢睇多D 會進步得快D ~

聽BBC 6 mins english

同埋我覺得你首先要知道自己差係邊一樣或者你邊一樣最急住要用。
對症下藥先係關鍵！

語言好難係幾個月就發揮得好順暢自然（除非天才啦），而你需要既就係恆心，耐性同重要要既時間。
最起碼每日都要練少少，一日都唔可以停，好快你就見到自己進步。

樓上三位巴打既意見都好正確，而且都可以搭車個陣就做到（渣車就唔好睇手機啦）。

最後我既建議係你可以試吓做啲免費既test（睇你英文水平）先，然後先決定你要點練英文。
我自己學都學左6個月，上次考都係Ielts overall 7。

如果有錯，希望樓下巴打幫我矯正。
巴打加油！共勉之。

Ps.好多公司都會免費送一堂加一個測驗，測完可以唔報名，佢都唔可以收你錢（如果要報我可以話你知，其實間間都差唔多，而且以既網絡自學都好邊便，當然有人點條路俾你行會更清晰啦）。

聽同睇都ok
唯獨是講個方面就唔掂
應該點練

聽好差, 人地講快少少已經聽唔切

寫作點改善

移民因素，我都想谷全7 ielts or more

巴打有冇興趣一星期搵d時間Skype 練講英文?